BigBoysToys 將推 Q 版草薙京《拳皇》場景玩具

香港 BigBoysToys 公司之前所推出的 T.N.C. 系列《街霸（Street Fighter）》Q 版場景擺設玩具，將卡通版的阿隆、春麗、軍佬等《街霸》街機遊戲角色，呈現在相應的遊戲地台場景中，再配上華麗的 LED 燈效，設計備受不少玩具迷和遊戲迷好評。最近 BigBoysToys 在旗下 Facebook 專頁中，公開了 T.N.C. 系列草薙京 Q 版場境玩具。相信 BigBoysToys 將會為更多《拳皇（King of Fighters、KOF）》知名街機角色，推出相關的 T.N.C 系列 Q 版場景擺設玩具！
====
好似好正！